HK01落毒:學生會受本土派控制，但隨著本土派受審入獄，青年將覺醒！

HK01又落毒！
[url]

近年來，六四傳承的問題掀起不少爭議，一些經歷六四的港人批評年輕世代遺忘歷史，不願背負爭取平反六四的責任。部分青年對六四的看法更與上一輩南轅北轍，尤其是佔中過後，大專學生會多由本土派控制，他們為突顯與傳統泛民之別，紛紛宣布不再參與維園六四燭光晚會，改為舉辦論壇或自行發起悼念活動，甚至妄言六四事件與港人無關，這只是部分人的膚淺與幼稚行徑。學生組織為了達到政治目的，意圖抹去香港在中國歷史中發揮的積極作用，絕非港人所能茍同。

首先用 ‘受xx控制’ 講到D學受某人指使，抹黑學生會有背後勢力咁

跟住個段先毒

新生代青年未遺忘六四
但是，大家為何認為這些學生會成員能夠代言年輕人？他們甚至能否代表大學生都存疑，將這一小撮人的偏激言論強加於一整代年輕人並不公平。近幾年，本土民主前線、青年新政等本土派組織看似獲年輕人支持；但經過一段日子沉澱，大部分年輕人意識到他們只是宣洩對社會的不滿，跟港獨意識形態根本搭不上關係，情況與早年一些人支持社民連、人民力量等「激進泛民」組織相差無幾。隨着社會整體冷靜下來、復歸理性，早對昔日的政治表態有深刻反思。觀乎中大傳播與民意調查中心去年發表的調查報告，在15至24歲受訪者中，支持港獨者佔14.8%，比起2016年的39.2%，大跌約24個百分點。隨着本土派領袖接連受審、入獄、被取消議員資格，乃至棄保潛逃，相信只會讓更多青年覺醒。

又幫泛民漂白，將泛民標籤為理性，反泛民既就係民粹

Hk01個到幫完班既得利益群泛民打壓本土青年後又懶客觀咁幫班年青人發聲，扮下理性先～

上一代應承擔社會責任
六四事件29周年，當日義憤填膺的青年已然步過不惑之年，往昔痛心疾首的中年則已年近古稀乃至耄耋。世代更替，對於今日年輕人來說，六四也許不再是最重要的歷史記憶；但這是客觀環境使然，並非新世代刻意遺忘，正如中生代對抗日、文革，乃至五四運動感到遙遠。
上一代人受到學運青年的理想主義感召，對於他們多舛的命途感到惋惜，於是聲援八九民運；事隔多年，當中部分人仍堅持為逝者昭雪、爭取平反，情實可嘉。
這一代香港年輕人，同樣面對迷失困惑、焦慮不安，需要扶持、支援，又有誰會為他們「肩住黑暗的閘門」，展現決心與意志，共同解決社會問題？這是中生代不能、也不應迴避的問題。

真係神又係你 鬼又係你！

HK01 DLLM

香港成班冚家挪住外國護照既大愛支，仲要班後生燒多幾多青春，去為一個一早燈紅酒綠紙醉金迷既遠方城市哭喪自瀆？？？

要悼念，班大愛支係咪最應該為六四後仲支持民主回西路樓死先呢？？？尤其個班之後冚家攞定護照走既！！！

賤種01

有本事嘛下屆選大中華膠入去囉

平時懶係扮中立 而家現形啦現形啦

hk01 毒就毒在 佢根本唔係泛民主派報章 一份親中報
攻擊 本土同泛民 都係佢既選項之中

佢創刊個陣句Slogan係人都睇得出左報黎

好多泛民左膠走入去幫條共匪打工你知唔知

共匪卑鄙在歷史中結局如何，將來也必如何，歷史係不斷重複

腎弟，周竪峰都覺得01登文同share野冇問題啵

堂主